[屋企裝修] 想買16個Lan頭既Router

如題
要有得放Wi-Fi

錢多

有冇推介

2000樓下

唔知價

買 switch 加 router 咁行

會唔會影響performance？

有咩 devices 先

唔識

一個router+兩個8 slot switch/一個16
屋企要16嚟做咩

開lan party掛

LAN party唔用WiFi

WiFi冇咁穩定